[突發]特朗普支持者被BLM示威者槍決

好撚痴線
D左媒仲撚痴線 標題只識用 One person killed in trump rally
唔敢講係示威者槍殺左個特朗普支持者

NBA 會唔會因為黑人太暴力，罷賽？

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

係Portland既blm支持者仲慶祝緊
“I am not sad that a f*cking fascist died tonight”

MSM

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

估唔到波特蘭仲垃圾過加州

cls 咁落去會唔會死晒 trump trump支持者

去旅行不了

變撚咗PvPland

果然天下藍屍一樣黑心

我淨去過西雅圖，洛杉磯同聖地牙哥全部都係位於民主黨州

到時疫情完咗
去美國旅行
民主黨洲份不了
寧願去共和黨洲份玩仲好

無咁嚴重
平時好靜

自從有BLM玩出火
應該冇人夠膽去民主黨洲份旅行

咁你所有大城市都唔洗去

唔講黑人 啲白人antifa究竟諗緊乜
無工開出嚟搶嘢我明
但係其他係咪覺得帶住裝行出街好撚型好好玩
當自己係救世英雄

聞屎黨仲未肯同blm割蓆，基本上白人票都G9G

if you can win them kill them 候子文化

咪又係純粹討厭trump，連細路都恰就知呢班仆街為嘅唔係公義啦

下

至少唔會俾人槍決先

之前嗰單槍殺細路關侵乜事
根本就同香港黑警同一個心態 攞住支炮就以為自己伸張緊正義

唔係殺細路，有一單係有個支持共和黨嘅細路俾兩條女恰，撕爛咗佢張海報同掟佢頂帽落地，好似都係呢一兩個禮拜嘅事黎

仆佢個街 Kenosha有個Kyle仔自衛打死兩條撚樣 比人屌到係納粹

白左：死一個少一票

Trump真係要為呢件事負全責

其一 佢無處理好國內黑人問題 進一步加強種族對立

其二 佢無處理好BLM問題 搞到件事完唔到

個人被殺係果 侵嘅犯錯係因

佢真係唔適合做總統

支持警察，嚴正執法

毋忘831太子恐襲事件

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

完美體現black lives matter, others not matter
咁樣唔係平權，佢地係要特權咋掛

幾日前
好似拉左個兩條女

加州都仲係最垃圾 影響力太勁又膠

仆佢個街, 死禾偶像飯

左膠又好嬲好嬲話警察濫捕架啦

個殺左兩個BLM個男仔根本係出來搞事

外國好多新聞講 邊個會拎住枝long gun去 “protect business” 仲要唔係佢嘅business

套落香港 根本係啲廢佬拎刀去清連儂牆

唔好只睇啲極右新聞

咁容易處理就唔會幾十年都處理唔到

第一處理唔到 第二一定係佢問題

一定係佢問題
Logic and facts

唔係佢business唔保護得?

真係唔得

但其實twitter係有片話有黑人支持trump架

黑人都頂唔順blm啦

黑人都有沉默大多數支持Trump

你on9？open carry係美國係合法，同廢老攞刀原全唔同囉
你係美國open carry入m記食個餐係冇問題嫁
有報道講係商家支持佢地黎保護
加上香港係追求民主推翻獨裁，BLM點同呀
民主黨都就贏啦

中國人就係各家自掃門前雪
唔好當人地都係咁 好多人係義勇去保護其他人
班blm由頭到尾就係周圍破壞同搶劫 先有呢啲人去幫手守護
唔好亂用香港類比

大唔大多數我唔夠膽講，但真係有人拍過片話個黑人同人理論，咁當然左膠會話佢係演員黎嘅

奧巴馬同拜登做左八年，種族問題解決左？
點解黑人做埋總統都仲會出BLM? 奧巴馬就冇問題？

Carry係無問題 但你走去保護人地嘅business? 仲要啲商家無叫你保護？當自己batman?

同埋佢一開始就射傷左一個 之後先有兩個人去追佢 之後佢kick低 再射傷兩個

根據你咁講 咁手足裝修 廢佬拎刀斬人都無問題啦？

所以美國其實應該同打中國打熱戰順手整肅D FAKE NEWS左膠傳媒。

左膠就算吧
乜都盲目反對
特朗普開口撐香港或者台灣
左膠一定反香港同台灣

On9 第一 trump已經係歷屆做得最多幫黑人嘅總統 仲多過奶共黑人奧巴馬

第二 你想佢點處理好班左膠同煩膠？派軍隊鎮壓？根本最好就冷處理 越理班左膠就越得寸進尺

加州好似係共和黨票倉嚟
不過民主黨啲人大聲啲咁解
應該係

你d左膠真係左到腦殘搵香港同美國比
五毛都成日咁做

你下下都拖香港落水想攞道德高地就收皮啦，露撚唒底啦
BLM追求緊啲咩呀，你答左先啦

冇錯！
侵侵冷處理先最好
廢事行一步錯一步

open carry policy個個州唔同

第二點好認同，你派軍隊嘅隨時分分鐘連軍隊都join埋一份更多州政府獨立就仆街，你以為人地啲同狗賊咁淨識聽order咩

教育，傳媒令白人憎恨白人，最高境界嘅programming

民主黨州份

保護人地嘅business係佢喺度嘅原因 同後面嘅槍擊無關
後面嘅槍擊並唔係因為啲business被攻擊而發生
而槍擊發生嘅原因係因為班blm主動去攻擊Kyle
包括向佢丟嘢 衝過去搶佢槍 加上當時已經有其他blm開槍
所依你唔駛搵香港嚟類比 直接睇番呢件事就得

下下就攞香港同美國BLM比，想洗白BLM
香港對抗緊中共，BLM對抗邊個？Trump?

即係民主黨州政府要求派軍鎮壓

支持BLM 就好似香港藍屍一樣

本身企喺前面嚇下班撚樣咋喎
射死人嗰到未知會唔會判self defense
嘈黎無用

追求特權又如何，大把名人球星偶像撐腰，吹咩

駁唔到就話唔可以比

咁算啦 反正都係盲撐 無咩好講

不過可以睇多啲新聞片段再下決左

唔好下下都立場行先

yes，蝴蝶效應已經證明到point 2

加州係民主黨票倉喎

痴撚線

就算唔同香港比較

條友都係殺人犯

咪睇下美國法院點判囉最後

如果佢真係自衛殺人 一定唔會判佢有罪架

連登仔真係癲左 殺人犯都撐

大把，你剩係喺google或者youtube搵都大把

Black Lives Matter before All Lives Matter

BLM反systematic racism, equality, justice

但係唔代表佢地既execution係好

係喔，頭先懶得google，sor

*systemic

因為佢唔係「因為blm搞緊business」而開槍攻擊佢哋
而係比人攻擊而self defense
而你嘅類比係 手足裝修緊比廢老斬
發生嘅原因同時間點都唔同
你類比都錯 可以點討論姐

屌，都話all lives matter but black lives matter most囉
醒未啊

似大逆轉
唔好呀！拜登要贏呀！

Trump只可以送軍隊去幫手
因為美國係行聯邦制度 每個state都要自己管返自己既內政
民主黨州份係應該民主黨自己管返
呢啲野有睇過House of Cards都應該要知

咪睇下法庭點判囉 美國司法未死掛

如果真係自衛殺人 法庭一定判佢無罪

可惜佢根本係特登去殺人 如果唔係根本唔會俾人告一級謀殺

連登仔不願面對

射死人仲慶祝
超邪惡

比人拆穿左都要攞翻渣沙
有腦嘅都唔會用香港抗爭同BLM比
美國2個月後就大選可以轉政府，仲要有一邊後選人係撐BLM，香港呢？票都冇得投，點比呀？

我掟返前幾日nba條友件衫果句掟返出黎咋，有錯嘅sorry啦

都係，擺上法庭好過大家互屌，夠公平

Btw 拎把槍去嚇人是犯法的

Assult來

你拎槍去嚇人 人地有權制服你 人地先係自衛

咁就咪鳩up

總之就一樣啦
black lives matter most

但問題佢真係做到成績出黎俾人見到佢幫黑人想拉返平個地位喎，佢係仆街都係個做到嘢嘅仆街先啦

法治社會係咁 咁佢的確係開咗槍 唔通拍下膊頭就走得
一定係會告架啦 官司呢啲一定會打架啦
不過好彩有晒片 比佢打死打傷果三條撚樣都唔係好人 全部都係攻擊緊佢
呢的就真係抵撚死喇

係囉，點解咁多年都搞唔掂 佢話自己一上場就會搞掂呢

呀提一提，叫佢解釋埋 1994 年 crime act ，邊個 draft senate 份野，大幅加十萬個警察 但點解又叫 defund 呢

講真打死人可能都要佢坐都唔定

open carry係Oregon 係合法，乜嘢Assult，你衝埋去人地到都叫制服？
好懷疑你係咪美國住

兩方不同政見人士打鬥

Btw self defence唔係咁用

你特登去現場 同人發生衝突

個啲既唔係你business 又無人叫你去保護

人地無槍 你有long gun

就算你俾人嚇 你要走 唔係射返人 武力不對等

我舉個例 我拎住支重機槍 走入去黑幫巢穴

啲黑幫圍上來 準備攻擊我

我開重機掃死晒佢地 咁叫自衛？

我一直都講Trump係弱智
不過我信共和黨人多過民主黨人
至少佢地堅定反共

係拒絕

我真係笑撚咗 Wisconsin係可以公開攞槍
佢企喺business攞住支槍 仲要係長期槍頭向下
嚇咩人？犯咩法？
其實第2,3個比佢打果兩條撚樣 條片已經見到 有另一個人見到佢開槍即刻舉高雙手
佢即刻冇再射 已經證明佢唔係亂鳩咁射

想阻人入城查呢單野

BLM自己就逆向歧視其他非黑人嘅種族
揾白人同黑人洗腳叫equality
根本就係Black lives matter most, others doesn’t matter

其實BLM一早變晒質 記得之前有條片係個白人舉支持BLM 一面倒比人屌

民主黨倒台，共和黨執政再去

你走去人地到撩架wo

你不如拎把ak入黑人圈

啲人圍上來 掃低晒佢地 咪睇下你係咪自衛囉on9

早排已經派咗home land security 係portland 蒙面除章捉人上車啦，個市長仲叫佢地唔好黎

佢話七月尾個次搞到更亂
好啦，八月六號走晒，到八月尾咪又係未搞掂

連登仔講美國政治

blm 周圍搶劫打人
依加仲殺人慶祝 痴左線
香港人真係太溫純

你唔係以為黑人圈就冇槍呀

你話如果佢判無罪就唔係殺人犯
而家未審你憑咩話殺人犯
好混亂呀ching
同你啲分身ac一樣

我另一個 post 未覆
好啦，聽你市長講，八月六號走晒
又四星期，而家係唔係唔想搞掂由佢繼續咁

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

如果apply黃藍光譜睇
blm個班先覺得自己係覺醒進步派aka黃絲

記錯咗德州姐

有關係？我咪走去人地到 搞鳩人 唔係自衛囉

物極必反啊

分身account都出埋來

block得開心啲

反正連登都係回音壁

其實portland 真係幾舒服
依家先知啲人咁痴線

美國內戰

ching，唔係反政府就係黃，支持政府體系就係藍咁簡單

未必，搞事個班友可能未必唔係當地人
好似之前 CHAZ 咁

之前 Seattle 搞到太大獲，決心剷平幾日就收左 CHAZ 皮，我真係諗唔到Portland 想玩幾耐

都話左open carry係合法，就咁攞槍出街並冇犯法
攞槍係街並冇構成搞鳩人地呢樣野
而班BLM唔係去looting又點會衝去人地間鋪頭到？邊個搞鳩邊個先？
搞清楚美國個法律概念同文化，唔好用你大陸個套去美國啦

咁佢身處嘅位置係咪公開地方 係咪係人都去得？
你blm可以去果度打人破壞 人哋唔可以去幫手保護？
何況 保護係佢講嘅
事實上佢無嘢做太得閒 鐘意攞支槍周圍行係完全無問題 法律賦予嘅
法律有冇話Arizona嘅人唔可以去Wisconsin攞槍行街？
佢開槍係self-defence
仲要班blm係有槍 比佢打爆隻手果個咪攞住支手槍囉

你真係好鐘意比喻啲九唔搭八嘅嘢
如果你講果個黑幫地方係人人去得 然後班人攻擊你 咁事實你係可以打死佢哋
咁得未？

等法院判啦
佢哋手頭上多證據
不過陪審團就....

拜登班人一話唔撐就玩到殺人

而家果度係你Blm買咗落嚟？blm以外嘅人唔入得？咩叫搞鳩人？

我係德州佬真係唔忍
班友好撚噁心

推

Kyle單嘢 我建議直接去睇下Prosecutor個提堂報告書
入面都講到係blm攻擊先 先有後面嘅槍擊

仲有好多欺凌情況
睇睇下面個post條Twitter

好似要玩埋陪審團

美國我諗同香港都類似嘅 殺人呢啲case一定搵高等法院審 會有陪審團

Lebron 幾時再罷賽

美國亂到.....

等下一個黑人畀白人打就再號召罷賽

而家係唔係都屈左落blm示威者先

派唔派聯邦兵唔係重點，我主要係希望連登仔諗野立體d 唔洗一見侵就 咁天真比党撚到2046

第一 黑人問題trump係做最多措施
第二 blm全部民主黨出事，想問關trump咩事
On9沖出嚟柒

你都on9，唔講遠講portland, trump 講左可以幫手，係巿長拒絕唔知就收嗲啦，定係又係五毛帶風向呀

呢單嘢唔可以俾佢沉底

我明
所以冇得apply黃藍係香港以外既地方

一於睇吓啲垃圾美國 talk show 會唔會講

你個傻西真係冇改錯名

真係行埋去就射

係唔比侵派兵呀

根本無得類比
就好似香港黃絲最先戴口罩 藍絲廢老最唔想戴
但係黃絲作為反威權反集體主義嘅一群 如果喺外國根本唔會係支持全民口罩呢啲集體主義事物

我幾年前去過波特蘭出trip 住喺ChinaTown 隔離間Hilton 市內非常之多homeless Chinatown 旁邊有一空置嘅地 變咗tent city 有幾百個帳幕住咗起碼過千露宿者 9:00想去食個雲吞麵 覺得勁唔安全 15分鐘食完即刻返酒店

黑麻麻睇唔到邊個人開槍
淨係見到啲煙

左膠死全家
唔好再用blm同香港示威睇齊

條片一開始有人大叫
「有個特朗普支持者係度 佢係呢度」
之後就射左

係唔係打住BLM旗號就可以.....

唉，唔知事情全貌，驚講錯佢地

division

快D起個屎眼比黑人解決性需求啦BLM呀喂 香港大把黑人比你BLM

推爆佢啦
加速

真係好撚on9
black lives matter
other lives就唔matter
呢班騎劫哂blm 成個運動既人民主黨幾時會搞佢地

如果你改番上面個比喻入面嘅"黑幫巢穴"做"比黑幫打劫嘅民居", 咁樣比較妥當D。

大前提係: 你認為作為市民喺冇政府支援下, 究竟面對BLM 呢D放火打劫應該點對付先？

佢認左PORTLAND條街道 = 黑幫巢穴

民主黨市長表示唔要阿侵幫手

FYI 依條片有證人書面報告事發經過
依家Kyle Rittenhouse俾人charged 6條罪
會用自衛殺人做理由嘗試打甩最重個兩條first degree謀殺罪

懶人包:
事發係protesters整左火魔垃圾車-->Kyle用滅火筒整熄左-->然後俾人追-->第一個死者嘗試搶槍，期間有抆槍動作，kyle開3槍中1槍打死左佢，死者死前係unarmed--> 然後一路追逐，kyle失足仆街-->第二名死者上前，用skateboard打佢，有嘗試搶槍，期間無抆槍，無槍係手，俾kyle一槍打中心臟-->第三個傷者有手槍係手，上前approach之際俾kyle用槍指住，舉起左雙手，kyle打中佢持槍手。

真係
我睇mainstream 全部都係用721個narrative
兩邊政見不同人士有衝突 clash

之後有機會去美國旅行我都想去德州體驗下

即係又話人黑幫但係又話打死黑幫唔啱...

屌, 班黑幫有槍㗎喎...goodest logic

係咩 cnn好撚biased wor

咩9呀
咪就係因為biased先用呢個narrative
"兩邊政見不同人士有衝突"
而唔係"trump supporter killed by antifa"

即係首先Kyle係去滅火

跟住由頭到尾
- 比人追住打/搶槍
- 佢開槍射嗰D人

全程係比人追, 而唔係追住人射

d語言藝術同TVB一樣
XXX墮樓/xxx與黑衣人有衝突

明你講咩
但係Cnn再衰d
成件事既描述係講d唔講d

CLS

antifa :

Luke De Pulford眾籌告陶輝, 差幾萬

LBJ : 我唔知 我睇唔到

中共推波助瀾搞起BLM
美國種族歧視咁多年 年終死唔少無辜嘅黑人
只可以話中共時機睇得好啱 啱曬左膠思維

自己未清楚美國各州分係獨立行政就亂屌
柒到出煙

自己亂屌之餘
仲要拎香港同BLM類比
佢究竟知唔知道自己講緊乜

係咩？空白AC 係唔係都屈特朗普支持者落父權、法西斯到

好恐怖BLM

黑人=香港人
Trump支持者=親共支那人，賣港賊

Portland mayor直接係twitter post左佢拒絕trump幫助既信
俾人屌到飛起 portland搞成咁關侵乜事

港豬唔撚識美國政治，就咪咁撚多爹啦

屌你 單單打打

你叫民主黨契仔黃之鋒點算好
仲叫人支持BLM支持民主黨支持biden

係佢地眼中trump先係反民主既仆街
佢地射殺trump既支持者=我地神獸撞腳的士佬一樣係好事

去民主黨州份就會：
What? You're from Hong Kong? Oh gosh, you're betraying China! Go to hell!
或者
What? You're from Hong Kong? trump supporter? Bang! 然後你已經死咗

呢啲野應該係無睇過house of cards都要知
真係唔知樓上條友係帶風向定係無知
由武漢肺炎、警暴問題再去到BLM衍生既問題
都係民主黨控制既州份爆大鑊
行聯邦制既美國，係以上問題總統做到既就係封關、調配物資同埋調動國民警衛軍入去個州度平亂，而抗疫同平時要食住啲警察仲有其實平亂本身就係州政府要做既野，依家出晒事果啲州長係應該要落台

根本將個波推去trump度係唔公平

第二點 話唔定係民主黨...

敖狗嚟 唔關gphone 事

當時 NY 開始大爆，個州長唔肯 lockdown 由得d人走去隔離州

gphone死攬敖犬仲話唔關佢事？
仲有gphone上星期仲係度屌緊trump五時花六時變喎

香港人個思維係以自己優先考慮再到群體生活

外國人好多時係會skip左自己去睇件事

香港人特性黎 你睇藍絲都係咁 支持政府？有幾多個去做深喉檢測

係民主黨州份生活真係慘過食屎

有冇片 有冇多啲資料？
Reddit左膠討論區好似直情冇人講

點先可以
化解中港矛盾
恢復中港交流
改善中港關係

想知trump有冇用呢點反擊？因為依家左媒日日用trump抗疫不力，blm問題追擊trump

我就咁睇佢唔似有用呢啲理由反擊，反而係冷處理，冷到有民主黨人倒戈主動支持trump

美國民主黨=香港泛民
香港泛民：永續社運永續議席，只要香港一直無民主佢地就可以一直扮幫香港人爭取民主
美國民主黨：只要你窮你就需要社會福利，選佢地入去國會/政府維持甚至增加福利政策

佢地可以合拼改名做支那民主黨

出現了 人格謀殺 "佢係far-right抵死"論
WSJ都已經算相對係中立

香港人好心唔好睇美國D野咁撚興奮上晒腦, 拜登未必真係奶共, China Joe係因為佢個仔有生意, 而侵自己一樣同中國有生意來往, 最重要係點都好, 美國大選我地冇影響力, 中共犯錯既影響力更大, 所以靜觀共變, 唔好變左蔣介石內戰果時買錯邊

根本冇得買錯
你都識講冇影響力
香港人揀邊邊都唔會影響。

間中見到海外網站D香港人好撚癲走去用英文屌登J侵, 不過美國人都會明白既, we are desperate

冇所謂。

拜登未必真係奶共

論行為論理念論智力 請問邊忽似香港人?

巴打睇少D fake news啦
politico自己之反都死死氣改返兩隻字

特朗普被揭發欠中國銀行幾千萬美元

唔明
點解撐Trump同BLM要對立？

巴打訓咗幾耐

咪鬼理個on9啦人哋拎支槍去looting就得，個男仔拎枝槍去阻住looting就唔得

唔通拜登會好啲？

systemic racism
左膠confirmed

我知呢單係假, 但佢成家做咁大生意, 唔止呢樣的, 佢女婿同佢老婆響大陸都有生意, 佢全家D生意規模咁大根本冇可能逃得出同中國有關係

你都識講咁大生意點都有d涉及鬼國
左膠吹黎吹去咪又係ivanka trademark
聽撚到悶啦
咁侵有無因為ivanka益支共先
如果依家咁都叫放咗水 咁我就更期待佢唔放水
糟做咁耐 支共咪惡足咁惡
肥平比人拉 第一個想打比hunter

美國根本係其中一個最包容最開放既國家, 發生問題係美國太受歡迎, 因為多外國人響美國住, 個人間既歧視同爭執甚至打鬥誤殺永遠都會有
全美國既企業上上下下已經try hard到乜春都放黑人上去, 電影成日黑人主角, 黑人唔再扮壞人, 黑人歌手統治樂壇, 對黑人既款待重勁過人口眾多既拉丁裔, 上大學又有特權
真係systematic racism果D國家黑人係唔敢去, 去親都係中東果D做奴隸, 係唔會有得比D黑人響度示威

China Joe係唔係真係China Joe真係靜觀其變, 不過近年共和黨人外交恨辣係真, 不過過去美國歷史民主黨總統更鍾意打杖

波特蘭有好撚多年輕左膠

我更加想多啲人知道外國州政府同聯邦政府既分別

而家個媒體生態係 dem 州長永遠冇問題，所有問題都係 trump 度，咁啲州政府地出糧做咩鳩，不如俾晒上面做得啦
睇下 Seattle 市長，summer of love 呀嗱，而家人地想搞 petition 踢佢落台佢就告上法院阻止

明明 Cuomo 自己有問題搞到全國大爆發，老人院阻唔到傳播單野都未同佢計，佢日日出黎記者會屌侵就係英雄咁都得？

好似Portland 係傳統白人比例最高既city

左膠：Hongkonger 係Trump Supporter 一槍殺死你先

本身民主黨割唔割都一樣死

識得有個美佬話香港雨傘革命係CIA喺背後指示

又幫侵助選

之後個細佬啊媽上前影個兩條女，個兩條女即刻打鳩個啊媽

Trump係仆街，咁樣奧巴馬拜登係咩先

美國連黑人都可以做總統
至少已經係機會平等

都仲可以話因為以往嘅唔平等
做成起跑線輸咗 捉唔到機會
都已經有結果平等 例如之前大學話要收一定比例嘅黑人
再加左膠道德環境 偏坦黑人
(結果平等係對 付出更多嘅人唔平等)

我個人睇都嘅systematic racism 係
大眾覺得黑人係弱者 所以偏坦黑人 刻意製造機會畀黑人

原來仲有後繼，所以我先話唔可以俾拜登上到位，到時唔係BLM，係R(epublican)LM

唔好講咁多廢話懶有見解啦
2選1 簡邊個？

好和平 好大愛

rip

我有咁講咩 你閱讀理解有問題？

係民主黨特登想用BLM 搞死侵侵
點知玩出火燒埋自己身上
我係侵侵真係多謝你助選

結果中共搞BLM 玩出火
害死民主黨
幫侵侵助選

幾年前都有美國人特登坐飛機去做isis 性奴唔好睇小 propaganda 尤其係tiktok

講到你地有份投咁

好癲
blm已經不堪入目

而家好似情況幾一面倒支持Trump
以前好多左膠係仍度留言又話歧視又乜

拜登外交一定好過侵

一路訓到而家
BLM要求改問責制度 又改警察嘢
Trump係咪冇理過佢哋？

完全無人講

我講緊反共 拜登反共反得勁過侵
如果係嘅話 我諗唔會有連登仔反拜登

我仲寄左d amazon去波特籣，會唔會比BLM燒左

之後個comment咪改左

同埋我覺得果d 成日彈出黎扣人帽子既人好撚弱智
講句野答條問題就變左膠五毛納粹

黑人影帝丹素華盛頓 (有份資助黑豹演員讀演藝，新片天能男主角爸爸)
講過，你冇得立法使人尊重黑人，你冇得上街爭取愛，尊重係一種關係，關係係要溝通
某程度上講左根本係個人同個人間既engagement，反歧視要由建立關係做起

諗深一層其實係社會極度分化, 已經唔駛理咩道德高地

就好似我地唔會同情俾磚掟死個阿伯同埋火燒人 而藍絲、黑警就會開香檳慶祝我地有人自殺/被自殺

如果無左 amazon customer service肯定會refund

係

Denzel真係傳奇級人馬

其實呢班人想點

每人派十萬美金好冇？

有D 左膠係假AC或者係Bot

梗係啦
賣晒自己國家，人地一定 happy 架
黎黎黎我送幾十架 F35 駐係你門口

左報: 特朗普支持者撞向子彈

你阿媽就支那人 你全家都支那人 生生世世都支那人添呀

問題係Crazy pelosi將黑警同肺炎問題燒去侵到
明明防疫同警察係州長管，唔關侵事

估撚到你咁講
有得投票既美國人係咪會出現第三個選擇
咪又係2選1
On撚鳩無得投就唔講得 賤民就係賤民

佢唔會睇到

希望多d 人知
黑人就係霸道到要特權
而唔係平權

個slogan想點，想為黑人招黑

Push

我無話我咁諗,
佢地角度黑人比人害咗幾百年,而家只係還緊息
支那人死,甚至藍絲死,你地一樣拍手掌
佢地行動力同智力同成就都比香港人高
佢地有今日既地位係自己爭取番嚟,唔係天跌落嚟
剩係馬丁路德金,malcolm x,香港同人挽鞋都無資格

佢夠冇得投
佢夠學人評論侵

廢話一堆
打咁大段廢話

要推英文版俾番當地傳媒睇

加埋左媒真係冇得輸
好彩天有眼

咪on9 啦
仲有獨立候選人架

聯署支持封殺微信同TikTok

好彩天有眼開始民意逆轉緊

左膠真係好仆街

所以侵侵支持者同人講自己撐侵侵
仲難過同性戀出櫃